(台測)加州大地震 千騙萬化

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.聲名狼藉的聖安德烈亞斯斷層終於崩塌之後，在加州引發了9級的大地震。負責搜尋救援的直昇機駕駛員雷·蓋因斯（巨石強森 飾）與他失和的妻子艾瑪·蓋因斯（卡拉·古奇諾 飾）決定從洛杉磯往北飛向舊金山，一同搶救他們的小女兒布蕾克·蓋因斯（亞歷珊卓·達迪莉奧 飾）。然而，當他們以為早已度過最糟的情況時，危機四伏的驚險旅程其實才正要開始

2.主要故事由詐騙老練技巧的尼基·吉翁（威爾·史密斯飾）走去夜總會一趟，遇上新手騙子傑斯·芭蕾特（瑪歌·羅比飾）為徒，之後進行向謝力源（黃榮亮飾）作為對賭。3年後，尼基·吉翁成為格雷格（羅德里格·桑托羅飾）賽車東主為下屬，期間再遇到傑斯·芭蕾特為保持對方關係，後來被賽車東主識破後

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野